［和你Tag ] Tag 晒你FB like 左黑警Page 既人 #unlikethanks

入黑警Page , 之後去關於 就見到你有咩朋友Like 左⋯

你Tag 返佢地 #unlikethanks...
等佢地其他朋友都知道原來佢地係Like左黑警Page !

希望連帶關係可以令佢地即日跌穿29萬！！

推